有無人去北海道騎馬?

8月會去,想搵可以自己騎馬,學會之後可以自己試下出去騎,唔會有人拉住你隻馬個種
GOOGLE左好耐,好多都係有人拉住馬行一圈就算個隻

點都有個人拉住旁住
墮馬好危險

你自己有無學過先？無嘅話最多都係比你揸疆繩行，你唔會識跑

搵左間學騎45分鐘再帶住你練 佢行頭你行尾

搵咗間教你45分鐘 之後個教練會騎住隻馬你又騎隻馬 不過你緊係佢後邊

ok嘅呢啲，trailing嘅馬好識跟馬行，應該好輕鬆

但成11000yen

成程幾耐？

90分鍾..你有無好推介?

呢個價唔貴啦，你喺香港上堂半個鐘都$300-500架 ，最緊要揀條風景靚嘅路線

我係個個係二世古

石垣島囉

二世古有好多 google就有 要問受唔受外國人玩 我已book

留名待去

諗緊七月去唔去北海道

關東就知有，北海道真係唔知
btw抵啦90mins